大家嘅好朋友又開post啦 5

嗨

留名

有人醒未呀

Hi

Hello你咁早既

好返曬？

我琴晚8點就瞓咗
啱啱醒咗

好7成了

8成先有可樂飲

依兩日飲熱華田

想再瞓返

好想搞野

扑唔扑野

我都想換
部手機有D問題

但11 Pro我感覺唔值
同埋好易比偷
我想出Samsung Galaxy A50s
水貨2000平靚正

Samsung啦
我發覺好多女用

其實都係要黎打出打入3叔夠用
11PRO好似依家D CPU咁4.8.12核
其實4核都夠用
需唔需要買到最貴個隻

因為佢下年又會出新野吸引你買
依D係好複雜既問題

我出硬的
睇下有冇機會識到女

同我要學下點扮醉

同D女玩下曖昧都幾正
有冇人想知
我想講出黎

分享其中1條
一係著死1套衫褲鞋既人
有條女我望佢每日都唔同衫鞋
之後佢永遠放個比人開到爛既黑行旅箱係後面
我雙唇好乾條女第2日就整個明顯上唔夠粉既樣比我睇
到我依2日唔帶電話出街條女又變
開始西面
尋日換埋件新既好窄好緊既新杉
對眼曚起哂(平時大到你唔信)
姐係處女啦

仲有另1個不斷用眼神叫我上又跟往我眼神行又走出黎係咁
跟往又係我唔帶電話依幾日
就唔肯出黎
仲搵個男企係面再做個手勢出黎
其實個個都係我面前扮player
我一黎料就現哂型

其實仲有100-200到
好奇妙
仲有前日大膽到問我食唔食XX菜
當時可能唔知我冇帶電話
依2日見唔到變左成排男仔企係到
尋日有個OK靚仔但比我矮既
應該係條女咁岩請左假左
平時得佢1條女企出面依2日變左4-5個男

比個問題大家
如果你係我有咩方法可以1招扭轉返哂成個局面

請大家今晚有能力既出席18區悼念，祝周同學一路好走

ho

係咪想死

好想有人陪呀

同返到屋企周同學就死左

今日冇咩發生
係又撞見返個女仔
靚就一定唔係最靚
但望往佢舒服
可能天黑黑關係

仲做緊野
但見佢話同屋企人講咗唔返去食

聽日見到啦希望有勇氣啦

Anyway 香港人 報仇

今日有冇人出

咁搞唔搞野

其實都係差唔多

仲未諗到買邊部電話好
就買電話我都要猶豫幾日
女真係好難溝
永遠停留FF到

好忽冷忽熱
好難捉摸呀
一時眼神向上跟往用綠茶扑自己
1時背往你直頭望都唔望你

點做好

唔通係好前日佢係身後索我索到索索聲咁
佢尋日就企左出黎背後
1隻手指位距離
唔通想我索佢索到索索聲

永遠得個FF

直接問佢想唔想吧
/講個咸濕笑話

project都洗自己做
溝條女叫佢幫你做咪得

我發覺唔帶電話就知邊D女關心你邊D女留意你邊D女食得

我一唔帶電話再望佢地
起碼50-60個都有反應

個個都靚女

同順手睇埋幫佢地/愛佢地既人有
有D係朋友 有D係屋企人 有D係同事 有D係男人 有D得自己
其實睇到好多

唔好意思借位
「唔搞巴士點樣罷工」

又有感情問題
尋日有條女暗示想比初野我
係我經過時佢D朋友係我耳邊講叫我幫幫手
而條女行我個邊唔敢望我點左個頭奶自己上下唇

都話左我係萬人迷
人地鐘意我唔表代我鐘意人
明唔明
送上門我都諗下先

對往我入場卷一定係處女
唔係扑完1次可以唔洗再見

同如果我肯去拍電影再奶下共真係會發達的
無限題材
我所講全部係真話
但太真真到令人難以置信
都係唔好FF太多

野心大D我係可以挑戰Hollywood的
但我條氣唔順呀
唔好FF太多
諗女算

同我再諗
可以搞掂佢要我搞掂條女
再扑埋叫我幫幫手個女仔FD
好淫亂

不過都係冇用
永遠到最後都係猶豫唔會敢上的
依個時候有個朋友陪我唱雙簧就食硬的
但冇

又要等下一次啦
今次真係唔理啦
一定要識到佢
等我吖

My friend Ed is an Aries. He's been having a crush on this girl named Jo for seven years who's a Aquarius. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant a student visa to him again. His great grandfather was granted asylum by the Japanese government during the Cold war. His cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents have agreed to stand bail for him who's now remanded on bail of ninety thousand dollars while Jerry is remanded in custody for two weeks. Eddie's maid has been stealing money from him. After an investigation he said "She's been stealing money. I'll grant you that" He said his best friend Judy was coming to Hong Kong so he would have her over for a few nights. I said "having her around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her over" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have her around but you should let your family know beforehand"

輕輕一推

依個星期都唔洗返學 取消曬

新人報到 最近成功氣氛好壓抑 光復香港好似永遠都這麼近那麼遠 然後一大堆功課 身邊冇一個可以support我嘅人 好似做咩都冇動力咁 我想識其他人啊

好似有男朋友

睇黎大家都唔見哂